中大(深圳)首屆研究生畢業 張cert係咪同香港一樣？

港中大（深圳）首届研究生毕业 获颁香港中文大学学位证书
2016.11.19

有冇人知？

你估下

估唔到